[
    {
        "question": "شخص في المملكه خشمة طويل",
        "response": ".اوسوب"
    },
    {
        "question": " :شخص يلقب بـ كنتلوب",
        "response": ".بينيلوب"
    },
    {
        "question": " :شخص يلقب بـ ام جبهة",
        "response": ".يوميكو"
    },
    {
        "question": ":شخص خروف ويقعد يصور شاتاته مع البنات",
        "response": ".ايس"
    },
    {
        "question": "فيلق اخذ لقب فيلق الشرق في موسم ايست الأول",
        "response": ".المانجا"
    },
    {
        "question": ": شخص عاد من الموت بعد دفنه",
        "response": ".مادارا"
    },
    {
        "question": "اكبر نفسيه في تاريخ ايست",
        "response": ".بيوري"
    },
    {
        "question": "شخص ملقب بـ زوجة لاو",
        "response": ".روبين"
    },
    {
        "question": "اكبر سحبة في تاريخ ايست",
        "response": ".ميديا"
    },
    {
        "question": "شخص ملقب بـ ابو نيزوكو وذلنا فيها",
        "response": ".يوهان"
    },
    {
        "question": "من أخذ لقب افضل قائد فيلق في موسم ايست الأول",
        "response": ".بينيلوب"
    },
    {
        "question": "من كان قائد فيلق الرياضة في بدايه ايست",
        "response": ".غوجو"
    },
    {
        "question": "من كان أول قائد لفيلق المانجا",
        "response": ".عمك نايف"
    },
    {
        "question": "اول قائد لفيلق الأفلام",
        "response": ".غوكو بلاك"
    },
    {
        "question": ".اول قائد لفيلق المواهب",
        "response": ".لايت"
    },
    {
        "question": "اول قائد لفيلق الاستطلاع",
        "response": ".اينوماكي"
    },
    {
        "question": "اول شخص ياخذ لقب افضل مشرف فيلق",
        "response": ".لارييت"
    },
    {
        "question": "اسم المملكه قبل يكون مملكة ايست",
        "response": ".اكوما"
    },
    {
        "question": " اول نقابة تأسست في تاريخ ايست",
        "response": ".وافيس"
    },
    {
        "question": "اول قائد فيالق في تاريخ ايست",
        "response": ".غوكو"
    },
    {
        "question": "اكثر عضو جاب نقاط في موسم ايست الأول",
        "response": ".شيرلوك"
    },
    {
        "question": " : اول قائد لفيلق الطبخ",
        "response": ".بيوري"
    },
    {
        "question": "اول قائد مجله في تاريخ ايست",
        "response": ".اوسوب"
    },
    {
        "question": "اكبر شخص ينسى في تاريخ ايست",
        "response": ".ريك"
    },
    {
        "question": "من الجنرال رقم واحد في المملكه حالياً",
        "response": ".ايس"
    },
    {
        "question": "من هو ماركيز ايست الحالي",
        "response": ".مادارا"
    },
    {
        "question": "مستشار ايست حاليآ",
        "response": ".يوهان"
    },
    {
        "question": "نائب ايست حاليآ",
        "response": ".عمك جون"
    },
    {
        "question": "من هو الجنرال الأعلى",
        "response": ".هاري بوتر"
    },
    {
        "question": "الجنرال رقم اثنين في المملكه حالياً",
        "response": ".لارييت"
    },
    {
        "question": "الجنرالة رقم ثلاثه في المملكه حالياً",
        "response": ".بياكويا"
    },
    {
        "question": "من هو قاضي ايست",
        "response": ".بياكويا"
    },
    {
        "question": "من هو مسؤول السفارة الحالي",
        "response": ".يوميكو"
    },
    {
        "question": "من هي وزيرة ايست",
        "response": ".يوميكو"
    },
    {
        "question": "اكبر خروف في تاريخ ايست",
        "response": ".ايس"
    },
    {
        "question": "اول عصابه تأسست",
        "response": ".الدي"
    },
    {
        "question": "من هو ماركيز ايست السابق",
        "response": ".ريك غرايمز"
    },
    {
        "question": "اول فيلق يتقفل في تاريخ ايست",
        "response": ".الألعاب"
    },
    {
        "question": "من هي مسؤولة الفروع الحالية",
        "response": ".بينيلوب"
    },
    {
        "question": "هل فيه مملكة تقدر تنافس ايست",
        "response": ".لا"
    },
    {
        "question": "اول مسؤول لفرع المقابلات",
        "response": ".يوهان"
    },
    {
        "question": "اطلق بوتين في تاريخ ايست",
        "response": ".ايتاتشي - جون"
    },
    {
        "question": "قائد فيلق الافلام الحالي",
        "response": ".ريوك"
    },
    {
        "question": "قائد فيلق الرياضة الحالي",
        "response": ".شيكامارو"
    },
    {
        "question": "قائد فيلق الاستطلاع الحالي",
        "response": ".روبين"
    },
    {
        "question": "قائد فيلق المانجا الحالي",
        "response": ".بينيلوب"
    },
    {
        "question": "قائد فيلق المواهب الحالي",
        "response": ".لارييت"
    },
    {
        "question": "قائد فرع الاقتباسات الحالي",
        "response": ".ايس"
    },
    {
        "question": "قائد فرع ألملصقات الحالي",
        "response": ".يوميكو"
    },
    {
       "question": "قائد فرع للصور الحالي",
        "response": ".بياتريس"
    },
    {
       "question": "قائد فرع الاخبار الحالي",
        "response": ".اميليا"
    },
    {
       "question": "قائد مجلس النشر الحالي",
        "response": ".ايس"
    },
    {
       "question": "قائد مجلس التطوير الحالي",
        "response": ".هاري بوتر"
    },
    {
       "question": "شخص يلقب بـ سوشال ميديا",
       "response": ".ميديا"
}
   ]